我屋企人成日叫我做家務...我完全唔明點解...

佢地成日係到話
咩大個仔要做家務貢獻屋企
我心諗
家陣讀書咪貢獻緊屋企囉
D富豪洗唔洗自己落手落腳做家務呀
我呢D才華擺明係工商管理專才
叫我洗衫抹地？
無撚野呀
你會唔會叫你公司個經理幫手收銀先？

咪係 我不嬲當屋企係酒店咁住 乜撚都唔做 好撚爽

同埋佢哋冇錢請工人 就梗係佢哋自己做返架啦

出去睇下服務式住宅幾錢個月
你俾幾錢個月

依家D後生

望住老母做到隻 咁都咪話唔爽

屌返佢地老母啦

係屋企住時我日日洗碗放假吸塵拖地
咪屈哂全部後生都係咁喎⋯⋯